想問下波台咁多位熱狗手足投左邊個

我就咁寫左個屌字

黃洋達

港島投左副主席牙滿

終於認自己係熱狗

投左比習大帝

佢不嬲認

投左n賓

吸咗個雲字

人都走左啦

牙標la 睇得出佢為市民

牙bill